【又解話】曾俊華辦公桌整潔無文件是優點

Source:

習帝個電話咁遠跑到過去都收咗線

第一幅係曾俊華來？

雜種：邊條仆街擺個電話擺到我隻伸唔到既位置

佢對眼應該有問題

我反而想知個3個電話條電話線係邊

琴日fb有日整合

Clear Desk's a good security practice.

一堆未做好 一堆hold 住先唔做著， 一堆抽起唔敢做 想唔多文件就難 仲咁攞出黎威威，個AO都踢爆佢抽起d野喇

李嘉誠係領導人

全部都私下傾 繞過程序
梗係文件係哂張枱

一大堆面 剩係得個西九故做得 其他唔俾人睇 乜撚野籠屋呀 乜撚野貧窮人口呀 乜撚鉛水呀 全部扎住唔郁 想唔多就奇

唔俾得下面班人知既都堆哂係自己台面

表面上係一個電話，實際上係一個鬚刨黎

自己張枱都管唔好點管香港

689身為領導人但間房好似唔多掂

睇電話位置, 就明白, 邊d係扮出黎

做開野都知, 電話係幾緊要, 就算你無野做, r春袋, 有時都要叫秘書幫你沖咖啡沖茶

電話係一定要, 重要好方便就手

圖中有兩位, 除非係路飛, 否則我睇唔出點樣可以坐係道拎到電話

夠手長禁到掣就得, 反正成間房都係佢既, 用speaker都無問題

識咩吖，人地飛撲上枱聽電話㗎